有冇人係荷蘭讀緊書/住？

啱啱收咗 九月開學
係groningen個邊 有咩建議 乜都得
之前夏天有去過internship 不過係住amsterdam

記得唔好嗌炒蛋

Bachelor or master or PhD?

master呀

點解

我今年都係Master groningen唔收我

咁巴打係邊讀？我本身想報埋amsterdam，結果原來deadline唔一樣on9了

咪就係UvA 你搞左宿未

羨慕
未呀 但都差唔多開始係啲facebook group度搵accomodation啦
你係bachelor都係荷蘭讀？

羨慕
係荷蘭好耐啦？

接近3年了

fb 搵屋十居其九都係呃錢

有冇學荷蘭文
我都幾有興趣但又覺得荷蘭人個個都識英文 好似冇用咁

唔學啦
咁你想融入當地 咪學
我當自己過客來

小心甩頭髮

Groningen 乜都冇
又遠

學住啲啲先

黎緊荷蘭exchange

有大學

去邊去邊

Groningen

唔好喊啦 應該都ok好玩嘅 之前都有friend係groningen exchange 話依家好掛住

冇喊呀
都幾期待

9月？

嚟緊ams exchange留名

我都係Groningen

想防止甩頭髮應該點做好啊？

記得唔好去當地食橙同開支票

純粹啲水硬姐

係呀 exchange半年

[url]細心d睇 原來好笑
你個張 cert 個 buyer, seller 簽名 係同上面個網張 cert 調轉p圖咁整出來[/url]

好彩問佢拎proof姐

申請難唔難？要啲咩proof同requirement

記得要smoke

荷蘭人英文係唔係個個都好好

冇rotterdam jj

之前exchange就係去groningen 好鬼遠

下年2月去UvA exchange

好掛住荷蘭d迷幻蘑菇

黎緊去uni of twente exchange, 有冇ching住附近

Master留低搵野做難唔難

咁多人去groningen 同ams
有leiden 同delft

想問難唔難入 學費幾多

有心理準備嗰邊好悶

我讀緊